TVB套兄弟又抄橋

今次三個人嘅心靈感應擺到明抄 "sense8", 以為抄啲香港無播嘅劇就無人知？

利申：有睇sense8, 覺得超好睇

唔抄先出奇

話就咁話，但係見到佢抄一套我好鍾意嘅劇就點都有啲唔順氣

抄咪抄囉屌你老母
講咁撚多你咪又係睇